男朋友長頭髮好麻煩

瞓覺成日唔小心壓到 就會好惡咁鬧

鬧返佢

咁你男朋友麻煩唔關長唔長頭髮事

.

係我問題

剷光佢個頭
等佢唔好亂諗嘢

但係長頭髮好好睇

男人老狗留長髮

好正㗎

想lam

唔俾

無圖你話隻貓彩色都得㗎啦

但係佢係灰色

你收聲啊！

唔俾鬧我啊

咁你係咪長頭髮

唔係佢仲要好長就到腰

長頭髮好難Keep
重要到腰
如果你都係長頭髮一定會明
壓到自己啲頭髮都會好唔舒服
被人壓到隨時會扯一扎出嚟

由細到大都係短髮
我都覺得好麻煩
特別依家天氣熱 見到都驚